美軍公開赴台聯合訓練片段

節錄

美軍公開赴台聯合訓練片段

美國近年猛打「台灣牌」，
。。。。。。
，對此表示「尊重」。

相關新聞：憂資料送中 美狙擊同方威視

片段中的直升機有台軍標誌（箭嘴示）。

台國防部稱正常交流

台媒報道，美台斷交數十年來，美軍到台協助台軍訓練的實際情況從未曝光，台軍也向來列為機密。但美陸軍第一特種作戰群早前公佈「EXCELLENCE」（卓越）部隊片段，開頭近十秒展示其所轄特戰分隊在台灣與台陸軍特戰部隊共同執行室內攻堅、戰傷救護、人員撤離等訓練畫面，多名美軍士兵搭配一名身着台軍迷彩服的特戰士兵，在台軍營舍中模擬執行戰術任務，並趕赴黑鷹直升機撤離。

片中直升機上的台軍標誌一閃而過，但清晰可見。
。。。。。。
與台軍特戰部隊共同訓練。

1979年1月1日美台斷交、
。。。。。。
美國總統特朗普上台後美中關係倒退，兩岸關係亦幾近冰封。

台灣聯合新聞網

幾時用高雄放航母

唔知點解，見到台灣部話正常交流就好似落緊對面岸嘅面咁

Push

推